有冇人依家先買iphone11

睇落11 12分別又唔大

我

有
精明消費者
其實咪又係嫌新出嘅機太貴

我認係冇錢

呢代唔好影相既話
5g 又冇乜用，點解唔買番11算

我，主因係唔想要oled mon。
差過一千幾百，我都想用部新一代嘅機，但就係個mon嘅問題令我好猶豫

本身就係等緊佢出12時買11

樓豬去士多買？

粒粒moon

olef mon有咩唔好

有冇得分期

好似冇，我都諗住換11pro 但係頭先士多睇256gb 要8399，又用唔哂咁多gb ，糾結緊換咩好

miniled / microled 嘅電話應該要等多4 5年先會係non pro見到

6299 256gb
幾吸引

平8舊

on撚9?

而家買ip11

ip11 128gb $5699

ip12 128gb $6499

慳$800買番一年前產物

講緊ip11 仲要係326ppi 柒mon

傻仔

計咗耳機叉電線未？

等一年先平得800

我上一部就係oled芒
睇到對眼痛 因為會係咁盞 好傷眼其實
其實lcd 芒望落都算唔錯

google android dc內核

oled != pwm
oled can perform pwm-free
at the cost of color accuracy
u can refer to lg's case

Yes , but not for IPhone 12
Just like the picture

rip iPhone users

有朋友9沖去士多買左11
平12 $1600
仍有耳機等配件

買二手有保養 應該最平
全新機 都可以衛訊等 賺埋信用卡優惠 等優惠

ip12min 128gb 先係$6499
ip 12 128gb 係$7299 差$1600

$1600 換部勁少少既相機
OLED A14 同 5g 值唔值見人見智
但OLED 壞眼 我接受唔到

藍店喎

是咪唔會有分期

正路 11性價比都幾高

agger

用緊6s plus想換
唔好影相 唔介意a13或14
64gb 邊到出機有最多優惠？

apple store 買11有無減到價

有

仲有配件？

差$1600
真係唔抵
5g 未普及

貨尾應該係仲會有

一筆過俾啦

唔好用電話最好 咁就唔會壞眼

我諗住入手部iPhone 11 256GB
本身諗住買iPhone 12 但感覺上無太大分別
自己又未用到去5G 加上11又平左

唔知聽日去買仲有冇

無知一問，想問下士多係邊的 thanks!

應該唔會咁快冇掛

成班傻仔唔知自己買緊XR後代

借位問問依家士多有無得買11 pro

拎上手我唸你會買唔落。。
手感肯定差好遠，12 fit and light 好多

到底豐澤有iphone賣係咪都市傳說黎

冇架咩